有無人考慮司法覆核警方用橡膠／布袋槍？順手拎埋禁制令

好處：打官司仲可以逼警察公開哂啲警察通例、武力指引
壞處：驚唔驚犬隻出真槍？

傻仔嚟嘅，乜香港𠵱家有法治咩